最新確診黑警曾參與331太子站鎮壓

一個都不能少

一定要死

有冇傳染俾手足

定手足傳番過去

直升機

抵撚死

似比手足傳多D

冇計 一早提左班狗唔好叫人除口罩

背後真係有手足做緊野

連登仔唔好再燈

3萬。

計返時間，似係331野返嚟喎，似係被捕人士傳俾佢機會大啲，仲有冇人扣留中？出事啦

屌 有無隻狗嘅樣認下

我驚係傳俾手足多d

快啲死咗去，唔好害人啲仔女啦

希望手足唔好俾佢傳到

咁鐘意叫人除口罩

遭天譴快d死

比我中左野

一定行到最前

班黑警以為自己好醒
捉到手足

三萬連冚家，thx

有機會係被傳

會唔會死唔去架

報應

求下唔好傳俾手足
一定要3萬thx

傳開佢親自感染

黑警群組齊齊中

RAP

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

確診46歲男警星期二(3.31)最後上班 曾參與人群管理行動
04.04.2020 17:28

1名46歲男警員確診感染新型冠狀病毒，與早前確診的31歲男警員，隸屬石峽尾警署，但並非同一小隊，衛生防護中心正調查2人是否有接觸。這名男警員，最後一日上班是在星期二，第2日發燒，據知工作時有戴口罩。

警方表示，確診的是西九龍機動部隊46歲警長，過去14日曾參與反罪惡巡邏及人群管理行動，沒有外遊紀錄。至今有4名警員確診或初步確診，其中上月30日確診的31歲男警，同樣隸屬西九龍機動部隊。另外早前亦有一名22歲女警，及48歲男警確診。

查牌查得咁爽

手足在天之靈

唔好死得咁舒服

抵啦！

比d掙扎先好去死

啲手足嗱嗱聲去報失先啦

祝佢死全家
剩返個堆黑警快啲中
呢班人渣千祈唔好死
係全家死同個肺醫番都無用就最好

除人個罩要付出代價，抵撚死

三萬 thx

多謝手足

報應到 黑警遂個中

肯定係黑警唔知係邊野番黎，平時去巡開砵蘭街都唔定

手足有發燒症狀，記得去揾狗

快啲死啦咁

五毛想洗底？

唔好比佢停

屌你老母死病狗週鳩圍播毒

最緊要人有事

一定要

唔好俾佢停 佢哋係政府最後一根稻草

等待無法管治🙃

睇吓班撚樣幾自私
都話手足係condom嚟㗎啦
見到標題第一時間淨係30000thx
冇人諗起手足

你地真係好笑
即係個警長中招
嗰日出現過既人全部都冇風險？
病毒有分藍黃？
仲日日三萬
人地攬炒埋啲示威者呀

三萬畜生齊上齊落thx

快d死

睇吓班撚樣幾自私
見到標題第一時間淨係黑警死全家
冇人諗起手足
又淪落成為condom

邊有咁快病發

希望報應會多d

報你老母應咩傻閪
有報應嘅話班高官死撚晒啦一早

班友仲要咒手足有事

對比爛煙爛酒爛滾爛奔洲既黑警，我相信手足就算中招，都會好快好返

邊邊傳比邊邊

咁你想點呀

最緊要一家人齊齊整整

一定要死 仲有其他狗

最撚憎你呢啲蠢撚式抗爭
「等運到」「等天收」「等報應」

齊上齊落

Push

POPO仲記唔記得車公講過個句:
天網恢恢疏不漏

你仲好笑
知唔知啲示威者幾多都又煙又酒呀？
啲fa 定cosplay呃蝦條冇聽過？
天真得你

一早話撚左呢個咁嘅政府垃圾嚟㗎啦
呢啲時候唔諗辦法去正常抗疫
仲走出嚟搞「人群管理」

總之，全部三萬，多謝

抵死

善惡到頭終有報
若然未報只係時辰未到
善哉善哉

你係五毛？

咁你有無聰明式嘅抗爭呀
我喺鍾意話佢哋有報應呀 死曬全家最好tim

報應

去死吧

抵死～好野～慶祝！

Virus spreading

楊天命預測來年香港局勢
三月份可能變天：呢個人好犀利

仲叫人除口罩 派紙口罩

班仆街黑狗快撚啲死

五毛Peter，細細個就聽過呢個名啦

抵！撚！死！

我最期待的畫面出現了

Yeah ✌🏻

最緊要人有事
死完男家死女家
最好就死全家

karma不爽

今次回力標回定咁快ge

咁都中 廢撚到

人生何在逞英雄，天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

天佑香港

點可以死啊

一定要長命百歲，百病纏身

3萬，thx

隨着越來越多狗中招，狗隊開始士氣低落

三萬的日子臨近了

報應黎啦

攬炒呀喂

習近平啊嘛 搞到全世界都會借香港搞支那

收皮啦五毛peter

Karma

屌咁咪好撚大規模

故意播毒 炒得

快撚啲死
全家一齊死

全家一齊
一家人最緊要齊齊整整

我反而驚班中招狗傳俾手足

同你同一諗法
佢地就一定會同手足近距離接觸

一定除你口罩
有身體接觸
仲要共處一室
必死

黑警死全家

光頭鳩係新界北總區

仆街會唔會有手足中

He worth, Justice might be late but never absent.

希望佢傳埋俾佢屋企人喇

3萬thx!

就算死都傳曬畀同事先

劉甴基？

黑警必須死

有病唔好出街啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁撚耐中得幾個

仲要近31號
死人都做低幾件
再自己入院

向義士致敬

死死死死死死死死

最緊要人冇命

多謝手足！

死全家

唔死都要中後遺症

做死秋官咩？

推

成日叫人除口罩就係想周圍播毒
佢同22歲狗乸都係咁, 根本3萬隻黑警都想武肺係香港大爆發

報應啊 近清明節仲整爛啲祭壇

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

報應到，希望三萬隻齊齊有事

手足

有人事

A

我睇到因果

話你呀撚樣

世界上總要有你呢啲蠢人
社會先可以運作到